從慈禧太后向列國宣戰說起，揭示獨裁者是如何思考及決策的。 ｜徐時論

#慈禧太后 #中國歷史 #徐時論

從慈禧太后向列國宣戰說起，揭示獨裁者是如何思考及決策的。
｜徐時論（附繁简中文字幕）
Jul 1, 2020

徐時論 TsuisTalk
125K subscribers

從慈禧太后向列國宣戰導致八國聯軍說起，揭示獨裁者是如何思考及決策的。｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com

#慈禧太后#中國歷史#徐時論
Caption author (Chinese (Simplified))
Ken Ko
Caption author (Chinese (Taiwan))

呢個正呀

同而家局勢翻版一樣